諗定後路， 假如支共征服全世界 可以點

大部分精英社會 人均智商到係100-110咁上下
假如upper quarter 130
Lower quarter cam差唔多 80-90
用香港黃藍64比黎講
黃個班學識比較好智力應該平均之上 大該120到（雖然有部分智商高既會走去奶共)
藍個班應該100以下
100以下個班基本上只有生存上既思考能力(話知你幾大火 燒唔到我就算，或者信支那 唔怕）
仲未講其他低智國家有著數就走去奶
所以支共就咁征服左13億人
支那影響力一定影響到班aitifa
用世界各地antifa之亂黎睇支那支配世界就差班奶共精英歸位
到時應該點

Upper quarter邊有咁高

垃圾政府資優定義係130以上
實際上有學識個班起碼都120
香港平均值好似108
出街行街見到on99個班差唔多咁上下

一齊奶共囉
都征服咗全世界仲可以點

征服咗咪我係中国人啊屌囉可以點
700萬人可以點同全球最大黑社會鬥

不如諗下全世界點樣征服中共好過啦⋯⋯
支那得個樣，而家經濟好有問題，睇吓頂得幾耐....

我唔相信習維尼可以長命百歲。只要他繼續集權，到時佢死左，D 軍閥實為左爭佢個位打生打死。